[請教]女仔朋友分手既話, 點安慰佢好?

佢個ex因為同左另一條女一齊,
所以先會搞到分手,

有冇咩方法可以tum佢開心

你係咪想追人？
唔係既就唔好搞咁多野 比佢冷靜下仲好喇

dom碌鳩落街

同佢做愛 用性愛滿足佢

用條撚

唉呀認真架

無安慰架啦 比佢爆發d負面情緒好過啦

有少少想追,
但都唔係揀呢d時候掛...
好似好仆街咁喎,...

我呢家剩係同佢兩個人係海旁吹風,
但諗唔到有咩做,
整係諗住同佢睇下人地busking

取代佢ex既位置

有咩仆街唔仆街
人地比左帽佢帶wo
唔係咁都算乘虛而入掛

其實普通行街睇戲食飯就得
冇咩特別招需要用到

唔好害人

陪下佢，廢事佢諗埋一邊自殺個啲啦
野就唔洗多講